陳雲：我建議這次用香港特區旗，香港人取回正統。當然，側邊無中共的五星旗。

陳雲：網上在談論民間在七一應該升起什麼旗。我建議這次用香港特區旗，香港人取回正統。當然，側邊無中共的五星旗。
如果香港人在政府龜縮到戶內舉旗、不去保護香港國旗的時候，香港人另外舉起英治政府旗、港獨旗、藍白旗之類，就是爛泥扶不上壁，將香港特區交給你，你也不要，寧願要自己在山寨。這種香港人，應該去延安井岡山，同共產黨一齊，不要在香港中環搵食。
我在2011年已經講明白，七一是香港特別行政區成立紀念日，這是官方的講法。即是香港建國紀念日。

未食藥

推

陳雲：以前香港政府霸住張旗不放，我們才舉起其他旗號，這次香港政府放棄，我們當然舉起香港特區旗。
正如共產黨如果同我講，「我們不做了，這面五星旗給你吧」，我會一手接過來。

Wan Chin 要做大國民，不要做爛泥。

如果真係玩呢d我都覺得繼續升返抽氣扇比較好 so far網上有既design全部都比人插好撚柒之類 咁不如升返自己最熟悉個隻

記住旗既紅色係代表革命, 唔係某紅黨

大家睇

推上熱門討論糸列

高：抽氣扇
低：「不撤不散」四隻大字

歡迎討論

[反分化] 陳雲：一定要爭取到立法會普選。我們或者會互相吵鬧，但大家一定要努力。

陳零都出post唔分化
連登仔係唔係仲要屌人痴線佬 食錯藥呢

到頭嚟抗爭大半個月，換嚟就係表態認同中國喺香港嘅主權，癡撚線

推推推

如果係升鳳凰龍獅旗就好，不過今次香港區旗比較好

唔升中國旗 未表態咗唔認同囉

唔洗理佢

打住紅旗反紅旗

點解呢 ching

…咁有咩分別啊同平時，點會再幫政府承認自己作為中國一個「區」既身份

順美帝水推舟，堅守一國兩制，落實雙普選

紅色又五粒星......

咁短時間內 好難用升旗方式為香港再upgrade 由「區」變「國」

最緊要唔好升中國旗

不如係發夢果時舉埋不撤不散

屌你真係陳云根云粉就認同，枝旗代表到你？係香港人揀出黎？

你咁樣做係咪即係同世界講我好撚認同中國統治香港架

我真係寧願你乜都唔升好過

請善用起底功能

冇諗過哩個問題

但將特區區旗解讀為‘國旗’
97年7.1.日稱為建國
明顯揾笨柒

升番中國香港特區旗有撚用咩
咪即係同人講你愛中共愛支港
信陳雲個個真係on撚9

咁呢個局勢最代表到香港就係呢支旗嗎

你升其他旗都無用~

你咁講其實叫其他國家係G20幫香港都係認同中國喺香港嘅主權佢地全部都以香港係特區嘅前提介入

陳雲根本on9

係，改國旗應該先經過立法會

其實陳雲係咪想循序漸進同借力打力？

香港旗屬於香港人，升港旗名正言順！

咪係，升支連仔旗上去就差唔多

反陳雲水泥隊又嚟啦

[反分化] 陳雲：一定要爭取到立法會普選。我們或者會互相吵鬧，但大家一定要努力。

agger

連仔旗正啊喂

陳雲真係長期未食藥

國師呢鑊好似又幾正常

大師真係唔驚比人算帳

push

反陳雲唔緊要，你地講下今次用香港特區旗有咩唔好，或者用咩旗好。
一黎就話冇食藥，或者叫人善用起底功能，真係好無聊

我個人都覺得搞串個party就算。

但啲升旗撚人係咁話升其他旗先話佢地

一於咁話啦
dllm呢支野上旗桿
柒婆加維尼無面到爆

特區旗最上
下面標語

升白布標語仲好啦

我們要表達香港係個法治國家
係立法會普選之前，不要亂升其他旗幟

升咩旗由立法會決定

就好似台灣啲台獨派整左幾十種台灣共和國國旗

但係最代表台灣人嘅始終係青天白日滿地紅 中華民國國旗

你阻止完政府升旗又幫政府升返枝一樣既旗弱智先支持

升訴求布
一中 一英
紅底抽氣扇真係好撚柒

升區旗人地撚知你係支持支那定反對支那
分分鐘比人話你係支持中共
即係兩隊踢球著同一件波衫
陳雲都無用腦

因為佢對人不對事sad

陳雲同佢弟子完全無用過腦

完全唔建議多此一舉

覺得唔認同係應該拎d point出黎駁
唔係一句得埋去就話人

成日永續 特區不了
唔想斷大陸條水 又要自己話到事 又要挨柄大陸
屌你唔好傻啦 真係

同青山派狂屌既人鏈效果一樣，就係如常升旗

國師又中

咁樣嘅話直接升香港獨立四個大字會比較好

Push

要屌佢點解唔去佢facebook屌啊
呢個post係講緊呢個issue 唔係評論緊佢個人

連最基本傳達訊息既基本都唔撚識
陳雲d表達能力係真係好撚差

成日都要加個年份highlight話自己幾時幾時講過
我老媽1987年都講過：落雨要收衫

講左啦on9

咪搞
低調

你都on撚9
共產黨當年有低過調?

條痴線佬真係好撚柒煩

點解仲有人理呢條撚樣？

下？咩屌佢 呢家講緊支旗咪 撐乜撚野特區旗 真係唔撚知

我個人咁理解：
71定建國日同今次升區旗係借力打力，中共唔會出聲，亦出唔到聲。
今次升區旗唔升中國國旗一來強調香港係一國兩制，同中共有區分。二來唔會同中共撕破面。三來日後大把機會改旗，我哋升得，自然改得

唔係嘅，2010年講本土同2016年講本土都差好遠

咪mislead 玻璃心 以為人地針對你陳雲啦
幾行野都講緊香港

又黎偽獨

陳雲：網上在談論民間在七一應該升起什麼旗。我建議這次用香港特區旗，香港人取回正統。當然，側邊無中共的五星旗，只是香港特區旗。
如果香港人在政府龜縮到戶內舉旗、不去保護香港國旗的時候，香港人另外舉起英治政府旗、港獨旗、藍白旗之類，就是爛泥扶不上壁，將香港特區交給你，你也不要，寧願要自己在山寨。這種香港人，應該去延安井岡山，同共產黨一齊，不要在香港中環搵食。
我在2011年已經講明白，七一是香港特別行政區成立紀念日，這是官方的講法。即是香港建國紀念日。以前香港政府霸住張旗不放，我們才舉起其他旗號，這次香港政府放棄，我們當然舉起香港特區旗。
正如共產黨如果同我講，「我們不做了，這面五星旗給你吧」，我會一手接過來。

人地問你點解你又的確係講緊其他野wor

你就未食藥

補充：中共出聲，代表反對一國兩制，各國會圍鳩佢，因為好難做生意，又唔會招中共話我哋港獨，出其他招

到時報紙頭條，民眾自發升區旗支持特區政府施政

旗桿有一高一低，如果今次區旗出現係高個支

舉英治香港旗的確未必適合
但擁抱抽氣扇旗一定錯

1. 如果在場有黑警把守 又會點？
2. 升旗可考慮一抽氣扇 一香港旗 兩旗並升

兩支旗桿
特區旗一支最上
標語一支下位[/quote]

即使新整一支都代表唔到 你搞唔切design同票選等等工作

剩係 2 就夠

青山派又想扮唱紅打黑，其實係五毛想幫政府順利升旗

又撐基本法又升區旗
你班fans繼續盲信啦

唔知你想表達咩，點撚樣升抽氣扇旗表達香港係法治國家，係你就唔撚洗上街啦

你普撚選到立法會就唔洗係度諗升咩旗好，正正係呢枝旗底你冇得公平選舉你地先係度9up

陳云根支持者可唔可以係屎忽度拎返個腦出黎呀

黑白洋紫荊+標語

高：特區旗
低：英屬香港旗

完勝
無你支那份

係支持政府，自然係保護升國旗同區旗。

陣係舉區旗，就係保衛香港憲法，中共手下嘅媒體唔會敢玩

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

佢呢排響fb好撐我地的活動
同埋呢排講啲野好似真係幾有道理

想問一下全球登報、200萬人上街算唔算撕破面？

舉特區區旗咪姐係永續佢個基本法
白痴

計代表性計意義同表達既概念
so far無一支旗好過獅龍旗

唔算，因為唔係直接明顯咁脫離中國

唔好攪咁多事攪出黎喇

無腦，人哋理得你噏乜柒，自發升旗咁形象化既動作自然解做支持政府，一張圖就收你千言萬語皮

仆街國師竟然同我同一睇法

咁咪唔好升旗囉

其實2014講既野
放落今日講都未必岩fit啦
始終每個運動都唔同

成日講到自己幾早講
之後咩人做 都係跟佢 無限credit

利申：其實我唔反對佢今次講用返區旗

唔洗整，香港已經有一枝最有共鳴最美好時代嘅旗

陳雲又浸淫係佢自己個華夏帝國永遠榮譽大總統既幻想之中

呢個組合仲好

哈！啲人會見到只有區旗無國旗又會點諗？

兩支旗一支高一支低
如果升抽氣扇嘅麻煩升高個支香

香港旗係97前嗰支
97後嗰支叫區旗

可以照升區旗，但改顏色做紫色
然後不升中國旗，升保衛香港Fight fok HK 標語

支持7月1號高掛特區區旗

真心，舉返抽氣扇最安全，唔會被位人入同捉
抽氣扇又代表到香港理應有自由自主自治的一天
我地重用緊港幣你老母！

支持林鄭月娥施政

最頂引梗係香港旗掛住然後落中國旗
大大把摑落去

唔好意思 借個位宣傳

[G20] Friday night有咩do？七點鐘！立法會煲底見！

齊齊入po推

香港區旗既設計理念就係擁抱大陸
包括紅色同五粒星
談何建國紀念日

咁多人話升第二支旗，而家登報訴求係獨立？

屌，升一支特區旗，下要搵人攞齊全部文明世界國家既旗，影張相，咩message 都出哂啦，認同請分享。

下一半

真係柒到核爆，阻止完對家射波入龍之後，自己射入龍，講句：我自己射嚟落你面！
點解會有咁多正評？

陳雲同佢d弟子真係笑撚死人

升香港特區旗，又升舊香港旗。兩枝都升，反正有兩枝旗杆

抽氣扇咪又係有五星

抽氣扇旗升半旗就點睇呢

咁係做俾美國佬睇，我們唔會有權就亂來

其實咩旗都舉有咩所謂
就係咩旗都舉 就係唔舉你支五星旗

On9 ，陳雲想靠今次上返位。
今次叫做有進展咁去，係因為好多中間派支持我哋，政府冇我哋辦法。你咁樣會搞到自己被孤立。
一啲嘢都爭取唔到就諗住偷步。

陳雲係主張修改基本法

嘘聲中升一半，然後歡呼聲中送走佢

首先

要入到嗰個位

睇到井岡山嗰句笑咗

區旗點買？

港人堅決擁護一國兩制 深切愛戴五星洋紫荊旗

究竟陳雲弟子有幾on9先會信佢講野

見到堅決兩隻字就唔開胃

升區旗唔犯法啦

執政意志呀!

不嬲佢都想雙普選 永續基本法 就建國啦
前part同意 泛民都同意 但我撐全民制憲

成班on9撐陳雲

又中

陳云條撚樣又想黎騎劫

係 D設計差D

［集資］不如製作一套關於今次「反送中」嘅紀錄片

升旗黎做乜, 一齊慶回歸 ...?

區旗代表一國兩制呀! 香港本來就有完備國家憲法, 基本法亦都冇話一定唔改得!

一講到旗, 就難免跌落港獨議題
唔好俾佢吹風吹到去港獨! 點解外國今次會齊撐香港? 係因為香港真正冇左一國兩制!

諗到一點，而家我哋舉區旗就代表：「而家嘅香港係我哋」，如果舉其他旗就代表：「我哋要新香港」

直接攞而家嘅香港響大局睇易好多

香港旗

正

hong kong is not chi na

其實咪就係之前叫人唔好整國旗個post咁
我哋要打輿論戰就要考慮大部分香港人
如果升新旗上去一定會令大部分本身喺我哋呢邊嘅人反感
個現實就係現階段香港人只想有合理嘅一國兩制
陳雲講嗰個表態好合乎情理
香港人都好玻璃，突然太激（取態上）佢哋都接受唔到
唔明點解係要針對佢有時我都睇唔透邊個分化邊個

你班人坐住咗個腦？
趷個龜頭出去博俾人冚檔？
我地係自發網民 普通香港市民 無組織性嘅

。。。
升咩旗？。。。唔係兩面都升咩。。。

國旗同區旗==

唔好唔記得G20示威同叫侵侵幫手Liberate Hong Kong都係佢提出

咁升hkdiscuss旗囉

8路軍都拎過中華民國旗

偽獨成日想將呢場運動spin成港獨
仲好意思話陳雲騎劫

唔係好明你講咩。
而家形勢係，有機會我哋霸住地方，自己升旗。
依個 post就討論緊升咩旗

啱
將特區旗升到最高已經係好Serious嘅表態

咪撚理陳云根呢條傻鳩啦

呢個正

仲派人去咗大阪

唔好呀，咁樣中國會好無面，你想中國無面嗎？

差在無自己去埋
今次老師提出建議，城邦派又有行動，仲教埋其他示威者點seek attention
香港除咗佢仲邊有人敢提出呢D野？

屌 搞咁撚多你又唔出黎

乜撚野佢提出呀
g20示威係人地自由印太聯盟搞架喎
將啲credit拎鳩哂痴撚線

咁不如你去武裝革命獨立啦
成二百萬港豬遊行都和理非
你D 講獨派根本做唔到
但唔接受溫和修憲
你D 講獨真係得啖笑

無啦啦又噏乜武裝革命
信陳雲信撚到同陳雲一樣咁痴？

成個post都係人身攻擊
唉

咪撚on9啦 下下要行出嚟先叫做過野？你可以話佢得把口，但佢提出嘅建議帶到討論空間同方向比我地叫無做野？

長杆升區旗 = 港毒
長杆升國旗+短杆升區旗 = 成立臨時政府
長杆升其他品種香港旗 = 外國勢力or港毒
自己決定啦

pish

五毛加持云伯

好似係高登個香港19嚟

每日最令人洩氣就係百幾個連登仔，like個令次完全無出力，最叻扮朋友後玩分化既傻佬d文

陳雲講個個打曬飛機；連登仔講俾人插到10支ky都唔夠用

我理解係 Save card 將支抽氣扇擺去高桿 再係低桿加支黑旗都表達到

隔離青天白日滿地紅旗
都係無搞港獨

其實佢有講錯到咩
而家所有外國勢力或我地大多數而家做緊嘅爭取都係建基於香港係中國一個特區去發聲、甚至咩真普選都係本來寫左要有嘅野

你71想拎支無人識，自家設計嘅旗舉搞港獨當搞左？定想而家即刻宣戰革命要港獨？

其實等於中共應承畀86卻畀架85你
宜家不過係想他畀番架86我們咋嘛

要改嘅咪等架車到手先改囉
反正美國佬只是要求不改外表
裡面改到飛起都得

想像到，當香港市民自發升旗
但唔升中國國旗

國際媒體既報導
同埋香港人睇落去果個政治意味深遠!

- 又唔可以串你升旗，因為係區旗，但又唔會話你愛國，因為係國旗，親中媒體都好難報導件事

『你唔管治香港，香港人自己管治返』信息清晰

升其他都會變左政變

未經過全民授權(例如立法會)，冇人有資格話升邊枝，除非即刻搞公投，但依加唔係連仔治港，唔係連仔公投

最合理係升區旗

推

我地升其他旗D外媒一定問係咩意思，到時會好難答

冇升國旗

不要立場先行

你覺得佢講錯咪論點對駁囉

日本仔一開聲就話一國兩制好重要，人地前設就係一國兩制先肯幫我地出聲，明唔撚明

好多人都講獨，但係唔知獨左之後有咩後果同獨左之後嘅方向，總之就講左先

師兄明眼人

Agger
有時見到啲討論得人身攻擊好灰

多謝正皮支持嘅朋友

陳雲咪變咗大台囉

好多講獨派

agger
抹走洋紫荊上面果五粒星先
否則免談

#203 我抹走左

下 次 遊 行 記 得 帶 區 旗

我六月十三出嘅po冇人理

你呢支野未有民意授權，可於本土議會成立後投票表決

又話支龍獅旗佢發明嘅
做乜唔用自己設計嘅嘢呀？
怕上身啊國師？

其實喺度鬧埋啲小學雞交有咩用

呢支明明佢本香港城邦論入面有喎
我覺得幾好

未有民意授權，可於本土議會成立後投票表決

覺得升抽氣扇呢個建議實在太on9
升塊UN旗，甚至白布都無咁低能

係香港係中國既主權 咁簡單都未撚搞清楚
講獨青真係得個講

7.1行動與和理非和樂合作版

走咗5粒星仲點算係承認中共?

中環海濱割比解放軍做基地!!

spread 開個消息呀

咪係 仲有而家全世界睇住 你仲要升支唔知乜柒旗上

點止日本 個個國家都係叫中共唔可以干預香港自己既主權同維護一國兩制

根本如果你一講港獨全世界都會即刻縮

你班講獨青年打少陣飛機啦

我寧願升黑紫荊加標語

夠聚焦

香港獨立係要
但而家暫時要解決咗果5大訴求先
升其他旗好容易比輿論帶咗去獨立嘅方向
認同今次升區旗先

大家試下從今次抗爭嘅大方向諗下...
台仰已好清楚話比大家聽：掛港獨牌抗爭，就連德國都唔會夠姜支持我地。
大家搞咁多嘢去示威去登報，無非想國際社會支持，借佢地嘅力去對抗邪惡大佬。大家呢刻就算幾憎大陸都好，但事實擺在眼前- 現階段嘅香港幾乎係無可能獨立，而國際社會亦唔會支持。
又獨立唔到，但係又唔想香港變大陸可以點？ 咪就係先爭取普選，爭取自治囉。
講得‘爭取’，即係最尾都要認中央做大佬先，要佢比綠燈。 如果我地連呢步都行唔到，就無得諗下一步嫁喇。

陳雲有時係好痴線，又鐘意買兩邊，但對政治形勢嘅判斷一直算幾準，好多人表面話佢痴，背後又偷偷地抄佢橋。

個人意見：總之唔好掛任何有港獨意味嘅旗就唔會有反效果

大家繼續努力！唔好玩獨

根本其他個個國家都係咁諗
你棟支港獨旗出黎大家即時收工

有道理喎

嘩好多打手連幫政府升旗都撐，已經變咗五毛集中post

要走五星

有d好明顯係熱普城之前種落既acc
完全空白無啦啦上水

犯區旗法

特區都唔承認
你想外國勢力點繼續支持一國兩制？
現實d啦 現階段冇一個其他國家接受到港獨架

升旗=宣示主權
政府唔升=放棄主權
民眾升旗=奪回主權
升特區旗=支持一國兩制+自由+民主
世界各國都只能講支持真一國兩制
e.g. 日本對香港自由開放繁榮十分重要

唔要五粒星=唔要中共幹預

好似係喎......
唔支持犯法行動

陳雲on9

邊到有現貨買

不嬲都話陳雲係共諜

有乜懲罰????

咁簡單啦
拎張純藍色既旗上去，人地問到就話象徵住自由香港既可貴

點都好撚過升區旗

有其他旗唔上
係到上支紅旗

雲粉真係坐撚住個腦

你知唔知紅旗代表咩意思?

有冇可能玩magic
FF暫時變走果五粒星佢一段時間

紅旗代表革命
唔要革命淨係用口講獨?

區旗底色咪紅旗囉

有咁多旗唔排，係到跟返共產黨個style

抽氣扇唔該整走嗰幾粒共產星先

咁你用藍色就更好啦
象徵自由

鬼佬唔like紅色架

陳雲

區旗就區旗 國旗就國旗
有咩理由混為一談
On99未撚食藥

好多旗都係紅色喎

關咩事

呢個做法係展示香港人民管有香港實際主權

獨派仇雲除咗情緒外仲可以有咩？

我地搞咪咪唔好升支國旗
反正香港不代表中國

陳雲： 當然，側邊無中共的五星旗。

就係香港唔係中國
先應該用返香港旗
而唔係用區旗當國旗

香港唔係國家，暫時唔係

鬼唔知呀媽係女人咩

既然香港暫時唔係國家，咁整支無香港人承認，無經投票表決嘅旗做乜?

香港旗點會無人承認呢首先
我講緊唔係連登自創果枝
係有歷史果枝香港旗
區旗姐係承受香港係屬於中國
而香港旗係唔承認
咁枝區旗你有份投票？

係象徵意義上明搶佢呢個地方嘅所謂話事權
係呢時呢刻嘅一種表態

龍獅香港旗你有份投票???
區旗係國際公認
一國兩制都係

一國兩制你都承認
唔好撚笑大人個口喇

你不如試下答下我
喺奧運呢個level嘅層面上，你分唔分到香港(hkg)嗰支係國旗定係所謂區旗？
區旗係要相對於中國國旗你先分到佢個size係細啲
一上到去國際層面香港根本同國家冇分別
唔係啲網站都唔使畀啲支那糞青舉報，搞到要戴頭盔喺條國家list加多幾隻字「與地區」

講咗咁耐原來而家先明？云伯真係慘

係好多人而家先明，唉

話人乜鳩水泥隊，但佢哋啲行為咪正正就係水泥隊囉，真係當連登仔傻

英國

日本

美國

不如你講下邊個國家唔支持真一國兩制? 我只諗到中國

支持

呢招正宗打著紅旗反紅旗

無位比人入到之餘
表晒態就係唔鳩升支那支旗。

同戴頭盔去記招一樣。高！

呢d就係實然主權

根本同港獨同一路

人地唔同香港呀
仲有你宜家係要爭自由同抗共
然後你班人叫人用返區旗去承認支那對港既擁有權

有個打手專谷自己啲post嘅正評，明明相同言論嘅post都冇正評，有冇咁撚肉酸呀

老老豆豆 同你講都覺得膠膠地
我講緊香港本土人唔支持一國兩際
你同我講外國
一國兩際 基本法根本係一紙空文
你仲當佢係神咁拜
醒下喇好無
無左一國兩際嫁喇傻仔

我尊重佢地嘅理想，但係用香港旗走星比較實際
btw, 犯區旗法有乜後果?
利申唔支持犯法

漸佢老母咩
叫人掛區旗去承認香港係支那領土

五星先係代表支共
大星=支共
其餘4星代表階級分化

用抽氣扇名正言順 冇人會屈你港獨 有何不可

留意番, 我一直講係國際公認

唔知買咗武裝未

則邊可唔可以掛美國旗?

short左?

安倍連逃犯修例都冇撚提過，但一講一國兩制你就知佢玩緊乜
連登仔仲傻下傻下

其實都係證明幾年前係冇屌錯過呢班人

呢個問題根本就好簡單
升支純藍色既旗上去
話象徵自由香港，Free Hong Kong

咁做已經避開哂咩區旗國旗一國兩制主權問題
因為無人會反對 「自由香港」呢點，亦都迴避哂大部分問題

班水泥隊又要上黎作威作福

保護區旗、區徽
任何人公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱區旗或區徽，即屬犯罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處第5級罰款及監禁3年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第3級罰款及監禁1年。

留咗負皮，我同意掛抽氣扇
掛抽氣扇係玩騎劫
唔代表其他旗冇佢嘅用意
陳雲依啲踩其他同路人嚟凸顯自己嘅分化撚，我係點都唔會認同

班水泥隊真係好撚煩

起底後已知原來樓主是鬼

條友又承認一國兩際
同佢講基本法係一紙空文又唔應機

起底後先知原來樓主係鬼

區旗上果5粒星咪就係代表緊香港係支那一份子囉
走去承認香港主權屬支那

起完底就知樓主係鬼

話明水泥隊

又講得無錯

基本法係一紙空文咁即係中共犯法啦......
呢個已經係一個好好嘅point攻擊中共同港共啦
我問你, 香港無槍無炮, 唯一優勢同談判籌碼就係國際社會支持
啱唔啱先咁咪要用國際社會承認嘅基本法+一國兩際囉

都話del咗五粒星
標題都寫明喎

人地外國淨係buy你一國兩制，係一國兩制，唔係港獨呀用番香港特區旗有咩問題，唔好因人廢言啦

立即自行武裝獨立

咦, 我睇錯

明明基本法只係一紙空文
明知係錯 只要用錯嘅方法要其他國家幫
你同共產黨有咩分別啊大佬

無槍無炮唔獨立得
好懷疑係咪G瘋本人

你講完就係獨立咪得囉，咪撚白痴啦好冇，今年幾歲

唔啱聽就係鬼泛民，本土，港獨派既目標都係希望有民主架啦。大家思想唔同就係鬼，陳雲講緊先爭取立法會普選又係鬼，泛民成日話建設民主中國又係鬼，本土港獨希望實現主權在民又係鬼

buy 一國兩制都唔使升區旗ga
不過叫林鄭自己升番啦

中國唔守基本法係中共錯
基本法本身錯係邊?
國際社會承認就可以借國際社會力量幫香港爭取民主自由自治
錯係邊?

如果陳雲目標係爭取立法會普選，我唔覺佢提議有乜問題。向國際show想保持一國兩際

你唔支持咋喎 唔好屈埋我
既然你唔支持 咁做乜屌中共破壞一國兩制？

不如你走出街 問下香港人係想要落實一國兩制定香港獨立先啦
唔係唔比你講港獨 但你唔好講到係主流民意啦

基本法本身錯係邊？
你訓醒未
岩岩出冊？

害到我雞毛鴨血

傻閪真係傻閪，唔升旗=將香港特區交給你

可能諗住用念力移走香港領土?

呢個真係太明顯

成班都因人廢言學乜人講民主

立法會普選係基本法講明
美國個香港人權與民主法案都係以此為根據

等於我話支持真普選，佢話我支持假普選

唔洗答人????
基本法本身錯係邊？
基本法第68條：香港特別行政區立法會由選舉產生。
立法會的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至全部議員由普選產生的目標。

爭取立法會普選佢又有credit

同意借力打力
本身唔用支那旗已經係一種表態
無佢加持而只係掛區旗其實代表到香港既實然主權
加埋全世界無論支那土共定國際社會
都會心底明白但吹我地唔脹

正如陳雲叫勇武派披住五星旗去衝
其實都係個好好既提議
不過好多人都因人廢言
同埋成日覺得形式重要過實際意義
反共就一定要同佢勢不兩立
但正如樓上有巴打講
打著紅旗反紅旗都不失為一個好方法
未試過點解唔試下?

有班人就係盲反，基本上爭取民主條路就好撚長，但爭取雙普選根本係所有黨派既基本目標，到時你有普選咪等選民投票決定香港點行囉目標未達成就一班人係到屌屌屌 因為政治立場唔同就屌人分化

有野反駁就直接講，唔好係到柒

警方保咁多防喺金紫荊......
d 人都未諗點升支旗就係道內訌

佈防

整走個五粒星
乜撚都得

你有無睇陳雲講乜嫁……唔係代表區丫，係香港自己既旗丫

好可能大家都升唔到

會違反區旗法，未搵到有咩法律責任

無話佢有credit，我都唔太like城邦論。但佢宜家開宗明義講明希望呢戰 爭取到立法會普選，而唔係一步登天港獨。如果你覺得港獨係可行的話，爭取到立法會普選咪投港獨既代議士入去幫你爭取。點解成班人要有預設立場話佢係鬼。

已經有好多聽巴打提出哂質疑
亦都有埋解決方案（純藍色旗）

只係雲粉不願面對

笑撚死
基本法講明有雙普選
結果呢？
人大釋法否決
人大常委會否決
循序漸進？點解要循序漸進？
咪撚on9喇
基本法無問題？
有法不依咁都叫無問題？
憲法係用黎限制政府 而唔係限制人民
佢依家用黎限制人民
咁都叫無問題？

「我建議這次用香港特區旗，香港人取回正統。當然，側邊無中共的五星旗，只是香港的特區旗。」

點啊，「特區旗」啊嘛，點樣無睇啊。你係外面升返特區旗，想表達乜，特區旗因咩原因、幾時出現啊，1997香港由英殖政府移交中華人民共和國政府成立中國治下一個特區既旗幟囉。

我有講錯呢支旗代表緊香港「1997由英殖政府移交中華人民共和國政府成立中國治下一個特區」呢個意涵咩。

香咩港自己既旗啊呢支

有法不依係法有問題?
定不不依有問題?
憲法係用黎限制政府 而唔係限制人民<--- 認同

同你講都覺得自己on99
咁嘅問題都問得出

區旗嗰五粒星咪代表咗支共囉

唔夠人講話人on9
我已經簡化到好簡單嘅logical statement比你判斷
咁炆塞都有嘅

宜家無人要一野彈到上港獨
但你掛區旗果陣的確會面對到主權問題
呢個唔係港唔港獨而係政治操作上既問題
陳雲根本係到fake緊人幫港共維穩

解決方案亦都比哂
隊支純色旗上去，無人出得聲之餘
仲有好大既暇想空間
Fit 哂佢老人家既政治修辭學啦

宜家係班雲粉唔聽人意見
你望下三句唔埋就去返以前咁屌偽獨派

欣賞有人提升藍旗，可以討論邊個方案好啲。但見到有啲巴打一黎就話人係鬼又人身攻擊就好反感

一個《符件三》同158條玩死你

你啱

佢已經解釋左呢支「特區旗」點樣係果日代表住建國既地位……有咁難明咩真心

你都有問題on99
正常人點會話有法不依嘅有法有問題？
一諗就諗到 有法不依係不依法有問題喇
我邊方面唔撚夠你講？
你咁鐘意基本法 當神咁拜
我只係無野好講

警方佈晒防啦，你升到你個支我都開心嘅
利申唔支持犯法

順手一提：

埋唔到去咪係場外上另一支

膠少陣啦，係到分官方講法自己講法，咁阿Q？精神勝利法？7月1號建國紀念日，不如話10月1日係反共紀念日

其實大家點解要討論升邊支旗

佈防咁勁，大家覺得我地真係衝到埋去升第二支旗咩？頂盡咪阻到佢扯唔到

其實就算陳雲有道理 始終佢同熱狗太危險
分化能力太強 當初本土派又好 高登又好都係比佢地搞死 日日派打手全天候攻擊 令到好多人對政治厭倦
梁遊比人dq後都唔識收斂仲鞭左好耐屍
就睇得出陳雲心胸有幾狹窄
陳雲同熱狗有套成名方程式
陳雲：扮傻引人注意（佢自己講的）>講d阿媽係女人既道理吸納同道者>再推出更激進理論分化本土派
熱狗：佔旺時收斂左 熱血時報表現好得到眾多高登仔支持>熱普城本民前合作選舉>之後分化
唯一一個入到議會既鄭松泰居然可以話選民白痴 話自己唔係本土派
呢班人可以為左利益立即反面 名符其實政治投機者

其實有道理咪聽
唔通皇天擊殺又要聽佢咩
無人話搵陳雲做Leader

陳雲以「側邊無中共的五星旗」既做法去解釋左點解可以照用呢支旗了。至於反共紀念日，講緊建國啦，仲停係反共？

就係驚有人變左信徒
陳雲講既野有道理 聽係無問題
但絕對唔可以捧紅佢

咪話你阿Q囉，無中共五星旗就等於香港建國。好心啦，宜家個香港特區旗係內置五星架喊出黎搵個放大鏡睇清楚啦

特區旗形式：「矩形，以紅色作底色，中央有一朵花蕊鑲嵌紅色五角星的白色洋紫荊花」

個象徵意義點因為你有一日去掛返上去無中共國旗就可以置換啊

關sir formula

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

我認同 特區旗 係最有認受性嘅無可否認!!

將區𣄃代替國𣄃位置 已經表明我地嘅立場同 政府中共 唔一樣

第二旗杆用標語 “個人”鐘意黑底白字 不撤不散

成個行動 就會出黎係香港人自發喺以往七一升𣄃禮地方上 升香港區𣄃 以及其立場..

想知, 話唔好升區𣄃嘅係咪已經準備好要獨立, 我唔反對港毒, 但一係你地就有返一個既定立場, 再本身有返一定嘅意識宣傳
如果唔係 我只會覺得係一場鬧劇

英屬香港旗, 英國點都唔會要返香港, 英屬時期都冇得返轉頭, 咁升嚟有咩意思??

唔升𣄃, 咁係成班人圍住黎企?? 同佔領夏愨道 圍警總一樣 我唔係介意齋企/坐, 但係七一嘅慣例係升𣄃, 咁點解我哋唔藉此去表達自己嘅立場呢?

有討論話可能當日唱埋首do you hear the people sing咁?

國際唔需要獨立既香港，
只需要一個兩制唔好偏向中國，
因為國際想要中國市場，但唔信中國法律。

頭幾段ok
後面d歌詞又唔太夾

阻止港共升旗本身就係目的，無必要又升一面旗，更無需要代政府升區旗

利申 唔鍾意陳雲 痴線佬

但香港區旗係一支國際認受嘅旗幟,
喺香港地區升香港區旗.. 合情合理

我比較buy 上面留言嘅
“區旗為上 標語為下”

冇中國國旗已經表示 我地唔滿意中共管治,
第二𣄃杆可以用 “黑底白字 不撤不散”

用自己設計嘅旗 或淨/白色旗
都搞到成件事好鬧劇feel...

不過最後都唔到我去決定, 我就冇guts 走去預備旗幟 同升𣄃..

各有各行啦，
想入會展既入會展，
想行廣場就行廣場，
各自FB,IG上傳自己近況，
冇衝突，
因為全部人都係灣仔。

香港獨立後 國務卿陳雲

“Do you hear the people sing” 我估係政府嘅升𣄃儀式改為室內進行, 咁就由市民嘅聲音蓋過國歌

如果我地可以霸到嗰兩支室外旗杆 同升到𣄃, 咁 “do you hear the people sing” 都好過國歌嘅

升洋紫荊唔係仲得中產心咩

唔係佢講你識去嗰度示威

Sorry, 我已經假定咗政府會改為室內升旗..
咁樣 我地唔升𣄃 出嚟嘅效果就係, 政府智取示威者???

如果我地會升𣄃 咁我堅信香港區𣄃係最好嘅選擇,
香港區旗係全球各國認受嘅旗幟,
如果升 點解唔係香港區旗??

唔升中國國𣄃 唔係已經表示左我哋唔滿意 中共嘅統治咩？

當然, 我仲希望第二旗杆可以升埋 黑底白字 不撤不散

重有on9仔話升嗰支藍白色嘅旗
嗰支係人地國旗黎㗎on99
做乜撚野啲咁嘅idea都諗得出

五腥旗送都冇人要
係中共座上客先拎黎打飛機

你知抽氣扇入面都有5粒架可

#203 手動del 咗入面五粒星

係建國當日就唔洗個個死老豆咁款啦

咁升埋UN旗

即係你好滿意特區政府施政所以要升佢面旗？

哦哦，明白啦 太耐無追post

咁不如索性用黑紫荊

認同

如果係既就唔該升高d個支旗杆

即係我自己覺得香港區旗係最能代表香港人,
而唔係香港政府

全球各地都見過呢支旗, 甚至知道支旗代表香港

咁如果升咗支 唔知乜鳩旗 上去
全港都冇人明, 全球都唔知你做乜

咁就真係肉酸到打冷震

你戇撚鳩架屌你老母？

你呢個時候搞港獨不如同陳浩天去日本訓算啦

你唔比個理由, 名不正言不順, 美帝想幫你都幫唔到, 唔通你話唔認同中國, 要港獨美國會全力支持? 一國兩制就係出師有名, 有美國保你兩制, 真普選就係遲早既事

港豬未訓醒始終都係老鼠屎

人地話哂都係民族學博士, 未必句句岩但一定有參考價值, 你剩係識屌咁比個建議黎聽過? 呀唔記得問閣下又邊間知名大學出黎呀睇過 BBA果d唔計架喎

又話收山
依家又出黎lam

連英國都縮沙你仲好意思放英治香港旗 升左除左話比全世界你戀殖同想比英國再統治之外真係唔知有咩野用 中共又一句堅持一國兩制叫美國唔好干預, 美國就口啞啞因為佢唔代表英國, 英國自己都搞唔掂仲要比你拉落水, 真係多得你地呢d豬隊友

升香港旗如果中共又廢up堅持一國兩制, 美國就大喝一聲我都支持, 所以要比真普選囉, 到時口啞啞果個就係習敗北

你真係無腦架喎, 你升英治旗又好, 港獨旗又好, 擺明就係比個機會建制屌你, 同全部中間派同你割席, 仲要令全世界冇得用中共成撚日講既一國兩制比番壓力中共

民族學博士講既野錯, 咁大家一定要信你呢位民族學教授/院士啦

五毛又黎撐港獨玩分化

一紙空文但擺得係枱面講既野, 比起你地d咩英殖港獨 一個係歷史, 一個係連空文未唔係 你知唔知自己講緊乜

梁游係真幼稚, 意氣用事玩宣誓比位人入搞到有DQ先例, 同呢度班為左啖氣升港獨旗/英治旗既一撚樣

佢地好好地做立法會仲會多2個自己人對抗一下建制

呢d咪叫訴諸權威
如果佢個博士有用可以事事都成功
佢就唔會做乜都失敗
唔交論文比人炒係到叫春
上公開論壇比人撚到狗咁
一睇你講梁游就知你係熱青城弟子種落d acc

英國縮沙關你撚事咩
獅龍旗係香港人既
好撚過升區旗一千九百萬倍
係戀英咁又點？
無香港香港人只係普通廣州仔咋
又係到自己幻想中國點點點，到時美國點點點，之後中國會無條件投降
屌你咪撚幼稚啦白痴仔